有冇人試過

趁麥當勞最繁忙嘅時候去拎人D餐#

你係咪啱啱繁忙時段叫人拎餐
跟住覺得有啲唔好意思 所以上黎開post圍爐呀？

等我幾分鐘食剩少少比你啦

點解剩係得你唔明
不過我鐘意你嘅思路

糧尾窮到燶嗰陣成日都想去搏大霧

大家樂大快活起碼會比張飛你先，但麥當勞叫完餐就乜鳩都冇就迫迫貢等拎餐